點樣先開到nescafe啲咖啡罐？

用手指永遠開唔到（就黎斷），一蚊銀嗰啲又開唔到，次次都要用鎖匙好煩啊...

用銀仔 指甲 插落去
插完個蓋會彈 手指可以輕鬆開